有冇巴打絲打試過自己一個考Open Water?

諗住一個人去布吉考Open Water 但係驚冇潛水店肯接

冇其他地方可以即時報名 想喺六月之前考完

綠島
有巴打教

我係布吉自己一個考o 同ao
一個人都會接

係香港一個人學

冇話唔得嘅 有啲悶囉